人民日報 - 社會科學等於偽科學，應盡早剷除

所以咪出現當年一孩政策呢d on9 嘢

Link？